———- 2020係想點撚樣？？？ ————-

1月： 美國同伊朗差啲正式開戰

2月：澳洲大火

3月：武肺失控 Global pandemic

4月：全球quarantine 經濟重創 + 美國證實以前有影到UFO

5月：俄羅斯漏2萬噸柴油係北極圈西伯利亞Norilsk安柏那亞河 + 美國種族鬥爭 西方文革現象蒲頭

6月：南北韓局勢嚴重升溫+ 支印邊境互片（btw 印度）

記得之前有人話 解讀「瑪雅預言」方法有誤差
所以2012先無世界末日 因為2020先係真實日期

而如果佢地今次無解錯 下星期6月21號就係全世界一齊收皮既日子

幾得意

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

6月21會發生咩事?

係屋企食杯麵睇youtube又過一日

不了，bno平權準備去英國啦
希望世界平安

如果621地球未爆
可唔可以應承起我 搞次 8區遊行去反國安法

唔好俾林鄭佢地日撚日話有好多人支持 塞q住佢地把口

我聽佢地啲大話真係覺得聽到好7煩

有午餐肉有女件事係唔會發生
因為大家一齊收皮 真•攬炒 全地球版

仲有法國種族衝突不斷

美國經濟無影響 因為都係跨國企業搵錢比美國人洗 中小企對美國經濟影響微乎其微

英國一下多幾百萬人 諗起都扯

無人知 原本 瑪雅預言就係係2012年12月21 日 突然斷左 咩都無 所以啲人先會話個日係世界歸零既日子

WW3 開打

如果係讀世界史 諗起都慘

預言撚好好笑
等睇又話2020係冇 2030先係真實